[水滸歷險] Hehe水滸歷險

官方網站：
官方論壇：
下載地址：
公測時間：將近穩定開放2周年

升Lv
如果你想自己回味下以前水滸升lv既樂趣 (1-3轉)
開6隻AC 一次過6開升. 建議 1莊客 1文人 1道士 其他都係莊客 道士咁
頭10lv去滄州道打小雞 ,茶果 ,升到10lv 開新手禮包有套5lv魔王裝.
(套5lv魔王裝夠你升到3轉.) 跟住就直踩大草升到80左右
轉白芽灣(呢到會比較慢經 少怪) 升到100lv去轉職
莊客>義士 道士>風水師 文人>秀才 咁樣你到3轉都唔愁英雄冇MP HP
去到100lv 開多次新手禮包(有神龍書送)食物防 物攻 魔攻. 食晒夠玩到2轉
之後就開始跟地圖升 1轉100lv有隻黃金戴宗拎. 之後6英爆怪就好快上到2轉100.
(3轉-6轉) 3轉1 呢個時侯最好停一停唔好升lv. 去伐木. 換聖火卷 整2套328聖火裝(你有時間最好整埋上353 新手神物) 入魔王山升到353 入高唐州(要20萬防頂) 問下D老手有冇騎送比你(好多新手騎都活動送)

一步登天大法:
搵下有冇老手收你做徒弟. 叫佢帶你入金沙灘幫你升. 1個鍾3轉不是夢.
仲有可以升龍洞 搵下老手帶你升龍洞 都快經 2個鍾左右3轉

"希望國度" 必要網站

掛點: 1 ip 10開

裝備:
打2套328/353聖火 之後就刷魔關賺錢. (20萬防左右夠頂)(1場6開有1-2000萬) 有錢就去刷舊雀
點數拎黎買原石 , 冠 , 灰 , 眼 呢D難出料. 6開刷10場-20場就夠整1套舊雀了
地圖如下:

刷完舊雀 繼續刷錢,刷夠幾億 就買雀證刷極雀. 6開刷都夠整套極雀.
有極雀之後就好易玩. 刷麒料賣比人賺錢.(大把人收)(1000萬1粒料都有人收)
記住每日都要做個商會小茶任 佢稱號可以兌換+5%攻擊,
仲有3轉-4轉獅子頭換 .(勁裝 必換)(以前有474獅子頭但呢家絕左版 最高得返424 所以換到398都夠用)

目前排座戰況:
【怡紅院】 vs 性交俱樂部+sex party
唔建議大家新手時期入排座, 入去會比人清出黎.
星期五因為怡紅院兩個勁既人都少入排 所以係性交俱樂部霸場
星期六就比怡紅院攻佔返.
大家可以攻3轉排座 比較少人打 同埋D人都比較弱 整裝仲平好多
亦都係怡紅院長霸

搵GM:
facebook 專頁搵佢. 但呢排佢都忙 唔得閒應機.所以大家比D耐性等佢應.
有問題都係公頻問下玩家咁.

入錢充值買D咩:
新手最好買隻白金3轉英啦 可以升lv又可以打108刷錢刷石
同人收又得 入多D用禮品分換白金3轉英都得
最好活動期先入錢 多D%送
(你入幾多點數 就送幾多禮品分 例如入3萬點就有3萬禮品分)
朱仝>李逵>三娘>石勇
朱仝升lv又得打108又得
李逵就專用黎打108
三娘升lv/打108都弱唔建議買
石勇(勁人先用)
有錢既一定係一炮過轟個掛飾返黎用. (最強裝備)但都好貴下. 5000幾6000蚊放落私服到,大家自己衡量啦

搵性交俱樂部大當/二當 可以收你地入幫